知唔知點解夠膽提議一萬億人工島

因為港豬澳，高鐵，三跑咁老襯都過到

你唔係覺得人工島過唔到掛